<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="tips_retailer_question">
        <item>Mozo 토큰은 무엇인가요? Mozo 토큰은 어디에 사용 되나요?</item>
        <item>블록체인기술을 사용하는 Mozo 리워드 프로그램 어떻게 작용하나요?</item>
        <item>Mozo토큰을 얻으려면 어떻게해야합니까?</item>
        <item>어떻게 Mozo를 가지고 고객들을 유치할수 있을까요?</item>
        <item>Mozo 와 다른종류의 광고가 다른점은 무엇인가요?</item>
        <item>해시태그는 무엇인가요? 왜 내가 해시태그를 사용해야 하나요?</item>
        <item>Mozo 계정에 등록된 전화번호를 바꿀 수 있습니까?</item>
        <item>내 고객에게 적합한 Mozo 에어 드롭은 얼마입니까?</item>
        <item>에어드랍이벤트를 설정한후, Mozo 를 돌려받을수 있을까요?</item>
        <item>에어 드롭 이벤트가 생성 된 후 정보를 변경할 수 있습니까?</item>
        <item>얼마나 에어 드롭 이벤트를 만들 수 있습니까?</item>
        <item>나의 Admin 권리를 매장 매니저 와 공유할수있을까요?</item>
        <item>언제 Mozo 토큰이 내 고객들에게 에어드랍 되나요?</item>
        <item>Mozo 프모모션이라?</item>
        <item>휴대폰을 분실하거나 교체 한 경우 어떻게 Mozo 계정으로 되돌릴 수 있습니까?</item>
        <item>지원이 필요하면 Mozo 팀에 어떻게 연락 할 수 있습니까?</item>
        <item>PIN이란 무엇입니까? 비밀번호와 다릅니까?</item>
        <item>어떻게 Mozo를 구입합니까?</item>
    </string-array>

    <string-array name="tips_retailer_answer">
        <item>Mozo토큰은 상인들이 배장을 방문하는 고객에게 보상해주는 디지털유틸리티 토큰입니다. 고객들은 Mozo토큰을 모아서 상품을 구매하거나 할인을 받는 용도로 사용할수 있습니다.</item>
        <item>고객들은 지급받은 Mozo토큰을 모아 할인등 여러가지 방법으로 보상프로그램에 참여할수 있습니다. 이에 따라 고객들이 매장과 서비스 운영자가 설정한 이벤트 있는 곳에 방무할 원동력이 있습니다. 그러면 그때 블록체인기술을 이용하여, 안전하게 편리하게 Mozo토큰을 지급받게됩니다. 이 외 위치 주척 기술 탑재하여 고객들이 원하는 장소에 잘 찾아갈 수 있게 합니다. Mozo는 고객들이 실제로 매장에 방문할 수 있도록, 매장내에 설치된 비콘을 통해, 설정되어있는 장소와 시간에만 Mozo토큰을 지급하는 기술입니다. 이를 통해 고객 배치 도와 주기도 합니다. 이때 매장주는 Mozo 비지니스 앱을 통해, 프로모션, 세일, 할인률을 홍보하고, 고객들의 희망방문 시간을 조정할수도 있습니다.&lt;br/>
            고객이 Mozo 지갑 앱을 사용하여 할인, 세일, 프로모션을 보고 검색하고 체험할 수 있습니다.&lt;br/>
            Mozo 지갑 앱과 Mozo 비지니스 앱은 할인, 세일, 프로모션을 효과적으로 운영하는 데 도와 줍니다.
        </item>
        <item>Mozo 소매점에 등록시 시작하는데 도움이되는 Mozo토큰을 제공 할 것입니다. 모든 초기 Mozo토큰을 고객에 대한 보상으로 사용한 후에는 더 많은 Mozo토큰을 직접 구입할 수 있습니다.</item>
        <item>Mozo토큰을 지급하여줌으로 고객들의 매장방문을 유도하게 됩니다. 또한 받은 Mozo토큰을 사용하여 매장의 상품을 구매시, 할인받게 함으로 고객들의 충성도를 높일수 있습니다.</item>
        <item>Mozo토큰을 통해, 방문시에만 고객들에게 보상해주기 때문에 정확하게 1:1의 광고비 집행이 됩니다. 그러나 다른 광고의 경우 당신의 매장을 광고를 보고 왔는지, 배너를 보고 왔는지 광고효과를 분석할수가 없습니다.</item>
        <item>해시태그는 #전에 나오는 단어나 문장입니다. Mozo에서 해시태그는 당신의 매장을 여러매장중에서 구분하기위해 잠재고객들에게 알려주는 방법입니다.</item>
        <item>제공된 전화 번호를 변경하는 것은 쉽지 않습니다. Mozo 시스템에서는 전화 번호를 사용하여 사용자를 식별하고 개인 키가 됩니다. 따라서 귀하가 제공하신 전화 번호는 매우 중요합니다. 전화 번호를 변경하려면 Mozo 팀에 연락해야합니다.</item>
        <item>저희는 인당 10,000 토큰을 드롭하도록 설정 스마트 계약을 고려하는 것이 좋습니다</item>
        <item>에어드랍이벤트를 생성하고나면 지급된 Mozo토큰을 돌려받을수 없습니다. 만약 에어드랍이벤트가 \"정해진(Schedule)\" 아니면 \"실행(Active)\" 하게되면 그 이벤트가 설정된 기간동안 진행됩니다. 그리고 이벤트 상태가 \"끝(end)\" 하게되면 그때에 남아있는 Mozo동전들을 돌려받을수 있습니다.</item>
        <item>아니요, 에어 드롭 정보를 만든 후에 변경할 수 없습니다.</item>
        <item>지갑에 충분한 Mozo 토큰이 있어야만 원하는 만큼 이벤트를 만들 수 있습니다.</item>
        <item>우리는 당신의 직원들과 관리자 권한을 공유하는 것을 추천하지 않습니다. Mozo 비지니스 앱은 하위 계정을 편집할 수 없는 점을 제외하고 관리자와 유사한 권한을 부여합니다. 하위 계정이 생성될 때 하위 계정 지갑은 0으로 설정된다는 점에 유의하십시오. 관리자는 하위 계정 소유자가 이벤트를 생성하기 위해 하위 계정으로 Mozo 토큰을 전송해야 합니다.</item>
        <item>고객들이 에어드랍 이벤트가 진행중인 매장의 설치된 비콘의 range로 들어오면, Mozo 토큰을 받게 됩니다.</item>
        <item>프로모션은 Mozo 결제 허락해 구매자에게 당신의 상품이나 서비스 할인을 제공함으로써  구매자를 끌린다. (예: 구매자가 1,000 Mozo 결제해 당신이 선택한 상품에 대해 20% 할인을 받을 것이다)</item>
        <item>새 장치에 Mozo 비지니스 앱을 설치하기 만하면 됩니다. \"비밀번호 재설정\"기능을 사용하여 비밀번호를 변경하는 것이 좋습니다.</item>
        <item>Mozo 고객 지원팀에 문의하십시오:&lt;br/>
            &lt;a href=\"https://t.me/MozoXRetailerApp\">Telegram&lt;/a>&lt;br/>
            &lt;a href=\"https://open.kakao.com/o/g6tvra5\">Kakao Talk&lt;/a>&lt;br/>
            &lt;a href=\"https://zalo.me/428563224447178063\">Zalo&lt;/a>&lt;br/>
            &lt;a href=\"https://www.facebook.com/mozocoin.io\">Facebook&lt;/a>&lt;br/>
            &lt;a href=\"https://twitter.com/MozoToken\">Twitter&lt;/a>&lt;br/>
            &lt;br/>
            또는 &lt;a href=\"mailto:support@mozocoin.io\">support@mozocoin.io&lt;/a>로 이메일을 보내주십시오.
        </item>
        <item>PIN은 개인 식별 번호 (Personal Identification Number)를 나타냅니다. PIN 번호는  비밀번호와 비슷하며 접근을 추구하는 사람이 접근 할 수있는 권한이있는 사람인지 확인하려고합니다.Mozo에서 비밀번호는 계정 (시스템에 로그인 할 때 전화 번호)을 보호하기 위하여 사용됩니다. PIN은 지갑을 보호하기 위하여 사용됩니다. Mozo를 전송하기 전에 항상 PIN을 요청할 것입니다.</item>
        <item>&lt;a href=\"https://mozocoin.io/retailer-portal/buy-mozo-by-crypto\">https://mozocoin.io/retailer-portal/buy-mozo-by-crypto&lt;/a>에서 Mozo를 구입할 수 있습니다.&lt;br/>
            &lt;br/>
            구입하기 전에 Mozo 지갑 앱 또는 Mozo 비지니스 앱을 사용하는 Mozo 지갑을 가지고 있는지 확인하십시오.&lt;br/>
            지갑이없는 경우 다음 지침을 따르십시오:&lt;br/>
            - &lt;a href=\"https://mozocoin.io/retailer/help-center#how-to-sign-up-on-mozox-retailer-app\">Mozo 비지니스 앱&lt;/a>&lt;br/>
            - &lt;a href=\"https://mozocoin.io#home-faq-shopper-6\">Mozo 지갑 앱&lt;/a>&lt;br/>
            &lt;br/>
            성공적으로 가입 한 후 저희 웹 사이트로 돌아와서 다시 시도하십시오.&lt;br/>
            &lt;br/>
            ETH 또는 BTC를 선택하십시오.&lt;br/>
            구입할  Mozo의 번호를 입력하십시오. (또는 Mozo로 변경하고자하는 ETH / BTC의 번호)&lt;br/>
            \"구입\"버튼을 클릭하십시오.&lt;br/>
            시스템은 예약 된 ETH / BTC 주소를 제공합니다. ETH / BTC를 이 주소로 전송하면 시스템에서 Mozo 비지니스 또는 Mozo 지갑 앱으로 Mozo를 전송합니다.&lt;br/>
            &lt;br/>
            노트:&lt;br/>
            - 이 주소는 24 시간 동안 예약되며 한 번만 사용할 수 있습니다. 다른 거래를 원하면 다른 주소가 필요합니다. 즉, 예약 된 주소로 한 번만 ETH 또는 BTC를 전송할 수 있습니다. 동일한 예약 주소를 사용하여 두 번 이상 전송하려고하면 ETH 또는 BTC가 손실됩니다. 저희는 당신의 코인을 회수 할 수 없습니다.&lt;br/>
            - 당신이 예약 된 주소를 얻기 전에 구입 Mozo 트랜잭션을 만들고 싶어 확인하시기 바랍니다.당신이 거래를하지 않고 주소를 얻을 경우 다른 주소를 얻기 전에 일주일동안 계정을 차단 될 수 있습니다.&lt;br/>
        </item>
    </string-array>


    <string-array name="tips_shopper_question">
        <item>Mozo 토큰은 무엇인가요? Mozo 토큰은 어디에 사용 되나요?</item>
        <item>Mozo토큰을 어떻게 받나요?</item>
        <item>Mozo토큰을 어떻게 친구에게 선물하나요?</item>
        <item>Mozo토큰 에어드랍이벤트를 진행중인 매장을 통해, 얼마나 자주 Mozo 를 받을수 있나요?</item>
        <item>에어드랍 이벤트가 진행중일때 왜 블루투스기능을 켜놓아야 하나요?</item>
        <item>휴대폰을 분실하거나 교체 한 경우 어떻게 Mozo 계정으로 되돌릴 수 있습니까?</item>
        <item>지원이 필요하면 Mozo 팀에 어떻게 연락 할 수 있습니까?</item>
        <item>PIN이란 무엇입니까? 비밀번호와 다릅니까?</item>
    </string-array>

    <string-array name="tips_shopper_answer">
        <item>Mozo토큰은 상인들이 배장을 방문하는 고객에게 보상해주는 디지털유틸리티 토큰입니다. 고객들은 Mozo토큰을 모아서 상품을 구매하거나 할인을 받는 용도로 사용할수 있습니다.</item>
        <item>Mozo어플은 에어드랍이벤트가 진행중인 매장을 지도를 통해 찿아내고 방문할수 있게 디자인 되어있습니다. 에어드랍 이벤트가 진행중인 시간과 날짜를 따라 방문하시면 Mozo토큰을 지급받을수 있습니다. 매장방문시 블루투스기능을 켜놓는것을 잊지마세요</item>
        <item>지갑내에, \"Send Mozo (Mozo 보내기)\" 기능이 있습니다. 그 기능을 통해서 친구의 지갑주소로 보내면 됩니다. 만약 친구가 당신옆에 있다면 QR코드를 스캔하여 보낼수도 있습니다. 그 친구의 지갑주소를 추후 쉽게 사용할수 있도록 당신의 지갑에 저장하는것 잊지마세요.</item>
        <item>매장에서 설정해놓은 에어드랍이벤트 빈도에따라 받을수 있습니다. 대부분의 경우 그 빈도는 1일 1회 입니다</item>
        <item>각 매장에는 하나 또는 두개의 비콘이 설치 되어있습니다. 고객들이 매장을 방문하고 블루투스 기능을 켜면, 비콘이 Mozo 어플을 통해 고객이 매장내에 있는것을 인식하고 Mozo토큰을 자동지급합니다.</item>
        <item>새 장치에 Mozo 비지니스 앱을 설치하기 만하면 됩니다. "비밀번호 재설정"기능을 사용하여 비밀번호를 변경하는 것이 좋습니다.</item>
        <item>Mozo 고객 지원팀에 문의하십시오:&lt;br/>
            &lt;a href=\"https://t.me/MozoXRetailerApp\">Telegram&lt;/a>&lt;br/>
            &lt;a href=\"https://open.kakao.com/o/g6tvra5\">Kakao Talk&lt;/a>&lt;br/>
            &lt;a href=\"https://zalo.me/428563224447178063\">Zalo&lt;/a>&lt;br/>
            &lt;a href=\"https://www.facebook.com/mozocoin.io\">Facebook&lt;/a>&lt;br/>
            &lt;a href=\"https://twitter.com/MozoToken\">Twitter&lt;/a>&lt;br/>
            &lt;br/>
            또는 &lt;a href=\"mailto:support@mozocoin.io\">support@mozocoin.io&lt;/a>로 이메일을 보내주십시오.
        </item>
        <item>PIN은 개인 식별 번호 (Personal Identification Number)를 나타냅니다. PIN 번호는  비밀번호와 비슷하며 접근을 추구하는 사람이 접근 할 수있는 권한이있는 사람인지 확인하려고합니다.Mozo에서 비밀번호는 계정 (시스템에 로그인 할 때 전화 번호)을 보호하기 위하여 사용됩니다. PIN은 지갑을 보호하기 위하여 사용됩니다. Mozo를 전송하기 전에 항상 PIN을 요청할 것입니다.</item>
    </string-array>
</resources>